肥矮毒柒Asso公屋撚 你問我答

朋友得兩三個同我差唔多毒
Whatsapp長期都唔識響
試過玩交友apps識人
傾得好地地 一交換IG即比人block
次次係IG見到同學成日一班人去玩就好羨慕
其實我自問性格幾好 對朋友真心
只係比較被動同唔識表達自己
依家疫情搵唔到工
日日係屋企都唔知點樣打發時間
有冇同路人可以圍下爐

折埋打飛機算啦 無謂搞咁多嘢

我肥矮毒柒窮 一個朋友都冇

唔想咁樣就一世
想搵朋友一齊改善
如果成功我一定會感激佢一世

做個朋友呀巴打
呢個世界唔識欣賞我地

跌埋心水做隱青未

就係唔想咁先開post
希望有好心人可以幫下我呢類既人
佢地都好需要關心